有冇人唔經大學申請澳洲exchange？

小妹想去澳洲exchange
想係嚟緊嘅呢個sem exchange(9月到12月)
但因為我係係SPEED 讀
冇個啲partner 大學
要自己搞
完全唔識
求大家教下小妹